條女好任性 點算好

本身都好地地
我就出左廳同老母傾計啦
番入房之後就見到佢check 我手機
咁我咪搶番走囉
點知佢立即黑面 又咬鳩我隻手
哄撚左半個鐘仲黑口黑面
明明係佢錯仲發鳩番我脾氣

有冇巴打有解決方案

當狗咁養

你有野唔比佢睇得咩？

扣佢50分

無都唔洗比佢睇呀？

飛咗佢

都要問下先啦係咪呀

我唔可以放佢出黎害人 我好愛佢

問非所答
同問 有咩唔比得佢睇? 點解睇完會咁

佢平時都唔信你定點？

同佢溝通下啦 如果佢要睇你嘅 咁你都要睇番佢

冇野唔睇得 佢未睇到d咩已經比我搶番
係覺得好搞笑姐 變左佢嬲我

重點係佢又唔中意人地睇佢

唔好俾飽飯佢食

你搶佢咪覺得你有野暪住囉 男女都會咁諗

比我屌幾次佢會聽話返 pm me

咁就食得咸魚抵得渴啦

依家仲仆街 佢知我放佢上連登 嬲到想喊
我要領死啦巴打們

跪玻璃啦

抵死

喊完啦 仲要整宵夜比佢食先唔喊

咁都唔洗呃玻璃

屌你老母